HKBN七月到期, 十一月會搬, SALES請入

宜家用緊100M
但HKBN續約好似俾人撚狗咁
我TG:thony1110
麻煩各位SALES指教下點揀先好

人地似係搵家居寬頻

交幾個月正價
新地址直接裝第二間